講真，三十歲前都未拍過拖嘅疊埋心水孤獨一世算

俾咁多時間你都未拍過拖，即係你哋毫無吸引力/冇地方值得人鍾意
之後就算搵到人拍拖，都係嗰啲心急結婚但又冇人要嘅
唔好話咩係唔係真係鍾意你，長遠啲講，遲啲生仔都只會將你哋兩個嘅劣等基因遺傳落去
為人為己，諗下點開開心心自己過埋下半世好過

單身又有咩好怕喎 幾自由丫 唔洗煩

通常開呢d post, 都係講俾自己聽

係
要宣揚呢個道理

有人吼你唔揀嗰啲先叫單身
冇人揀嗰啲係冇人要

如果有個中下女like你呢

仲有幾年

隨緣啦
吸引力唔係個個有

答唔到你

可能佢都係心急結婚啫
不了

ching都睇得幾通透

咁如果唔生小朋友又可唔可以結呢？

女都唔好喇

我嘅意思唔指係唔結，係連拖都唔好拍
自己過

點解呢？

唔一定係你諗到埋單咁美好
條女如果係抱住個搵你埋單嘅心態先同你一齊遲早偷食。

咁佢偷食我先分囉

無謂搏